【爺爺食史】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCVI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

GUNNERS EYE DRAXLER MOVE

Arsenal are seriously considering making a raid forParis Saint-Germain winger Julian Draxler, according to The Times.

The Germany international is said to have been told he is surplus to requirements at the club and is free to leave, with PSG wanting around £32m for Draxler.

Swansea

雲加

Defender Carl Jenkinson could be on his way to italian football. According to Corriere dello Sport the clubs Cagliari, Verona and Sassuolo

快啦撚樣

The Times d野堅唔堅

Lm

Reports from Fox Sports suggest that Arsenal are strong contenders to sign the German Julian Draxler, who is set to cost upto £40 million, amid Liverpool links.

雲加out

Good topic

10-2

老野食屎

Deportivo la Coruna manager Pepe Mel says transfer of Arsenal forward Lucas Perez to be completed next week

爺爺食史 你就食屎

勁到出國 反贊又書

屌你老母終於返返人間

fifa隻nigga超現實 打前中後都得 一個mark唔到佢 真係on99

DDG 呢球好廢
仲好意思話 world class

入左有排比人抽

躝啦

唔知早場有暴連睇 落左樓下辣殺 qb 剪髮

山神無屎

有冇lin牙

我解脫了

Rashford 吹大佐啦，IWOBI 勁過佢啦

Feel 到會入波

支那？

支持法比零封獌狗

正皮左

000621

ayew d 傳波得淡笑

messi

5毛9

是咪有5會

有屁就放

好波

Swansea 個10號有料

放大巴任人攻守撚到咩on9

我轟嘅人

咁要點守

但真心幾勁

倒掛

史雲斯d出腳幾狼

我又贏

屌喇星 乜凌晨波黎

L'équipe @Lequjpe
·
1h
#Mercato ⚽ ! Manchester City va payer les 300M€ de la clause liberatoire de Lionel Messi. Les 2 parties ont trouvé un accord. #FCB #ManCity

燈緊識做啦

收爹啦

Yes 撞正blk wts, 好似失蹤咁

紅佢吧

噓撚到佢仆街

唔奇

死nigga

史雲斯主場幾有氣氛

法比安斯基解圍

比人2條友差D打穿

Laugh jor

Swansea 好咗好多喎

嘩 獌狗比人屌打?

Swansea 以前9猜，妹下妹下

我廠青訓 Barkley ?

我廠巴特利

barkley係拖肥青訓
bartley就係

嗰種廢真係嚇撚死人

單刀都唔入

Ayew咁勁

Sor 5 sick english

呢d唔入好正常姐

今日大家想我入幾多球

冇3球都唔收貨啦

有無人燈下曼聯呀

你幾時過黎阿狗幫我吸傷

49000是醉勁

Fabianski 做乜呀

法比安斯基

衝出嚟柒，快過保特

屌你老味

又贏一場

拜利執雞

33號做乜撚呀，清啦仆街

英超19隊讓路

如果獌連贏波我今晚入三球

好似睇緊阿狗守角球咁

區域聯防？

唔洗睇了

垃圾

yes,垃圾

個中堅 on9 唔清 想比法比起身執波

屌奶星拜利都有前鋒本能

早知放 Gabriel 俾佢哋啦

阿狗咁 到時死硬

原來係費蘭迪斯

講得好

Gabriel 熱血飛鏟

邊個柒碌諗出黎
拖去斬首示眾啦

到時g5 守死水貨

輪流用，邊隊對獌就借比邊隊

啱聽，跟住做盧卡古對家

反獌大隊長

咁落去我獌會唔會贏到季尾

唔係保特咩

yes
阿狗冇乜高佬,唔用區域聯防死得仲慘

支那空氣水質同自由世界第一
雲加好波

唔好煩，拖曬兩個去斬

On9
區域防守之後失少左好多角球囉

識唔識睇波牙

又無得串個死獌狗fd

德國洲際杯隊長

最緊要係食唔落飯

摩二季
雲加準備好奶鞋底未

Nice topic 清

我驚再比波台假膠撚落去
會冇晒自尊
連返工出街嘅勇氣都冇埋
波台假膠真係唔講得笑
奉勸大家收手

+

我驚食唔落飯

頭寒啦

英超係咪可以唔洗睇

巨人陣

轉睇R霸算啦

頭寒喇

咁放個傑比斯比佢

新球王

阿狗神鋒

我獌勁到

拓磨

阿沙奴

大姑媽

唉，作為賭仔都入左注獌狗win

拉舒福特好似獨左d喎...

決定用半份糧做半長追獌win了

link

至於

now

台號?

史雲斯勁少少得唔得呀垃圾

672

屌你now 叫史特加做斯圖加特

係咪阿po 清定另一個

係wo

屌那星落場

放心，對我地嗰陣就會勁

中國化

收錢做野

1.29倍好難同錢作對

有線又冇德甲又冇俄超
日日重播R聯?

史雲斯無機會入波

一陣淺野入波會唔會斷訊號...？

agger

yes

Useless cunts

fox sport 成日腎腎地唔出奇

造王者

玩完

領先一球永遠最危險

0-2

盧卡古又GOAL了

睇奶媽算了

3粒

貢刀唔入就食得屎了

0-3

又大炒 痴線

d 手足又嬲死

Mk 恩好尾機

下禮拜唔洗睇獌啦
然硬

直接頒獎刀得了

頭寒啦屌

食唔落飯

等睇雙曼連勝到對對家

普巴一場入一球,完季咪有38球

英超係黑鬼ge 天下

盧卡古，普巴，養和b

Lacazette 今晚入7粒上榜首+射手榜榜首

投降吧我沒有辦法

nigga

轟仔真係走寶

0:4 唔玩了唔玩了

顫抖吧

黑人玩哂啦

0-4

黑鬼入曬波

3分鐘3球 史雲斯

獌堅勁今年

屌
唔踢啦唔踢啦唔踢啦
蝦人既

比少少甜頭摩連奴 雲加笑到最後

上場好似都係

唔打喇屌

摩2季

跟左網球?
斯圖加特網球賽好出名

0:10啦

史雲斯雪糕桶咁

摩佬過黎阿狗啦

阿狗幾時打曼

遲d阿狗都會咁...

賣走埋艾耶啦笨

8-2

獌E埸對方一有失誤就一粒 你比我禾 送你十腳都唔知中唔中一粒

史雲斯唔想降班得一個機會
買贊仔 基比斯

頭寒喇屌

弱智

block 咗佢了

吾打喇吊
頒獎啦

d跆拳妹幾正

做爺爺助教得唔得？

12月我地lead緊佢10分以上了

on9

點解養和b 又係黑人，差咁遠

垃圾 完全唔入流

摩二季 出年英超就係我地架喇

出年=2018年

出年

今晚就爆發(希望有得出)

曼連玩撚哂啦

下季到曼城
再下季到軌
之後再到返曼聯...

屌唔打了 投降俾番一分ok?

阿狗

又玩哥帥係咩戰術大c, 到宜家仲未發揮到咩

今季已完
下季再戰

老野下年再黎過啦

話知你係摩狗定哥狗
咪又係輸俾我地爺爺

POGKAKU

頭寒了

下年走埋燒山仲點踢

今年冇 下年更加唔會有
難得冇歐聯打 除非下年一樣

搞now 就為左今日

一分都唔失

可能真係下季都無

有幾多場走棧

雲加臨走都要俾對家拎返次金盃

冇廣東話評述

迷雲五虎每人折壽廿年比爺爺帶多一個世紀

你老味冇得爭不如all in 歐霸

點估到摩二季堅到咁

雲加洗allin歐霸？
贏哂呀今年

得672冇廣東話

你老味冇得爭不如今晚出u21

好過冇得睇

生寶波冇廣東話會睇得好辛苦

申請降班算

英冠冠軍

執柒左佢

轉台睇修頓
唔識睇德國中游波

留返個足總盃比我廠ok

【體育】阿仙奴後衛梅迪薩卡表示，寧願跟熱情的阿仙奴球迷握握手，也不想跟他們拍一張自拍照，認為前者比後者來得更有意義，更親切。

梅迪薩卡（Per Mertesacker）近年在阿仙奴的上陣機會大減，該名德國後衛早前宣佈，今季將會是其職業生涯最後一季，下季將會掛靴留在球隊擔任青年軍教練，原來其退休後留效兵工廠的決定，是得到其妻子Ulrike批准。

梅迪薩卡說：「我妻子在德國是一名職業手球員，我來阿仙奴發展時曾經向她承諾：『好的，現在是關於我，我們會到倫敦，因為這是我的時間，完成後就是妳的時間』，因此，我留效與否必須獲其批准，我問她是否想留在這裡？是否想回家（德國）？她馬上對我說想留下來。」

梅迪薩卡坦言選擇繼續擔任青年軍教練的另一個原因，是很享受獲得一眾阿仙奴球迷的愛戴，然而，他就道出了自己一個小癖好：「有時你會遇上阿仙奴的超級粉絲，他會告訴你自己擁有入場季票，或想跟你傾談一下，是美好的，他們有時會要求一張自拍照片，但我有時會跟他們說：『我們握握手吧，這比一張照片來得更有意義』，但不是很多人也有同樣的想法。」

圖片來源 : ©AFP

睇波都要學 Ching小一牙=.=

既然今年決定奉獌為霸主，
咁唯有支持雲爺爺留返啲錢唔買人，
下年再睇下點先算

除左阿沙奴茅人識牙

帶波死推執角球旗

買完都要夾 支持買定10個8個
留黎下季收成

獌POST D 精就黎漏出黎

學英文啦垃圾

個post白雪雪 濕lap lap

冇戰術唔需要夾，
有智慧嘅自然踢得掂，
冇腦嘅夾多十年都係咁上下

最撚憎就係 19000
好撚彩冇睇到場波

有預感8:2今年會重演

今年8:0

爺爺戰術大師
上場落後換人變陣
絕對前無古人 後無來者

€500M RELEASE CLAUSE FOR ASENSIO

Real Madrid want to reward Marco Asensio with a new contract until 2023 and increase his buy-out clause to €500 million, according to Marca.

Asensio has been linked with a move to Arsenal, but Madrid are determined to ward off any interest with a new deal which will also bump his salary up to €4.5m a year.

換足成千場總有啲場次扑中，
好少人十賭九輸，
大多數都係儲印花換禮物

Arsene Wenger has described his decision to bring Sead Kolasinac to Arsenal as a "no-brainer".

爺爺又要做番摩狗隻私家雞

今季咁早作客stoke係咪好事

咪又係輸

the new invincibles

睇完今晚咪知

多仔GOAL

長痛不如短痛

又要晒2個鐘睇西波

當isco都6定8億rc
已經估到會加到咁高啦
要試一早已經要試

今晚又係替工防線???

allin入球大

好似已經可以
蒙維。大梅。細梅

終於有得睇雙梅

人地有JESE
呢件勁野 第一場屌爆我地

幾年前就勁

邊有幾年

李城今季似回勇

其實上年差咁對中堅姐
今年補番會好好多

上季班仆街玩嘢乍

全世界都知佢勁啦宜家

睇見獌呢場贏得咁有霸氣就知今季爺爺又要比daddy食住

我意思今季轉會窗一開已經可以試
好過俾摩狗撚
新約4.5m年薪其實都係同gibbs差唔多

Hart

我哋

屌德甲d球證

ko

迷雲五子用緊自己生命拱照雲加

West ham條防線好雞

場波睇左尾段
上到80分鐘入球 1-->4
痴撚線

佢貢獻埋自己老婆俾手足

今場好過上場嘅，起碼雞湯都有啲機會

最痴線係25雲係獌既第一季
啲波下下80分打後先黎.......

雲加可以保平安了

阿奴杜域

酋長起條電梯都唔錯

利狗唔想踢不如直接比3分水晶宮

依家個勢仲癲過上季同期

asano

不如直接飛機空降開波

又係輸fonte

方迪係咪智障

傻西放題

<<加比爾的告別信>>

作為職業運動員，我們經常有機會走遍世界各地並寄居在不同城市，但不是每一個停留的地方我們都能稱為"家"，但我很榮幸在這兩年半的時間能把阿仙奴當作我的家，在此我要多謝球會主席，領隊，教職員，隊友以及最重要一班球迷。感激所有的一切！

咸咗

包皮

係阿記學識左gel頭同玩ig

小豆有波入

2 - Marko Arnautovic is only the 2nd player to be sent off twice against Southampton in the Premier League, alongside Sol Campbell. Red.

阿狗真係個個都識gel
而家連禾仔都gel鳩埋

thx 皮囝

阿蘭杜域

留頭髮為左Gel 頭

唔踢得刀睇得

多手牙拉

執靚咗少少包皮個樣

Olayinka scores and Okoflex debuts as Arsenal U18s beat Aston Villa

髮型肩負...

狗始終系狗

根本入阿狗仲有效過去韓國整容

卡so....

泰迪頭先果下穿心腿

Former Arsenal youngster Kaylen Hinds starts for Wolfsburg against Borussia Dortmund.

水晶宮恰老野就叻

仲有修狗

卡So同2+B唔計

個別例子黎

格衰

英文幾好

卡So文員仔唔計 2+B就走都唔計

小豆
阿奴杜域抵拉

柱男淺野

水晶宮啲進攻慢到

反包皮果班

應該得你一個睇史特加...

雲加食史唔撚易

借d倚反養和b果班係咩心態

會然累事

呢個真

阿仙奴亞洲球員

賓迪基

雲加俾屎食

報恩

賓迪基食史

龍虎切貢勁

返廣島同腎仔踢日乙啦

屌你牙

利下半場先叫踢波
上半場悶到嘔

賓迪基上屆撚猁
今場報恩

brighton 攻力好弱 兩場波加埋都射唔到三球

上半場唔知踢緊乜鳩

有陣容未？

Mahrez又助攻
All in Mahrez/draxler

衰過米堡

我藍勁過件軒達臣好多

軒尼斯有d似當年對狼隊果場

應該2330左右先有

上場放哂水俾阿狗

draxler靚仔啲

利件波衫隻色無咪唔同左？
睇唔慣

不嬲都一粒鐘前有

加比亞顛尼

希望有kxxxxxxx加100分睇

Buy 馬列斯啦 即食

猁無左古天奴真係爭咁遠？

認真攻起上黎都唔係好差姐...

同阿冇左雲加差唔多

唔可以賴晒古天奴嘅，佢哋其他野都好大問題，不過冇古天奴仲衰過阿狗冇山狗

我估爺爺會咁出：

拿卡
黑b 臭燒
K31 沙卡 藍斯 張仔
夢遺 大梅 細梅

我覺得雲加現階段都係唔會正選出基佬

下場對阿出唔出得翻

有依個陣都滿意

應該唔會出掛

好似話同軌交換哥狗喎

可能反高潮P9 正選

我估爺爺會收起比比鳥

哥狗邊值咁多，當利狗on9咩

用1億換哥狗

係又唔區喎ching

呢個陣幾好

好想睇k31打一次lwb

古天奴賣到一億幾都唔奇，個狗賣到五千萬轟都要還神啦

黑b應該多啲正選

雲加講左今場比佢打

我諗呢個陣都應該係現時阿狗各個位置嘅最佳陣容 當然K6 山狗復出就再另計

先唔講球技
講個樣賣波衫 車尾燈都見唔到啦

沙高in

黑b同義和b差唔多嘅，我覺得義和b今季好似有進步

難以置信黑B 8月份踢到

利

韋拿度姆 改到四不像

講起禾仔同張仔成年都無大傷

有squad 未

收成了

賓迪基廢到

黑b係要嚟做吓支點 同時又勤力有速度可以硬爆人

留力對獌ok

水晶宮

唉負碌撞棍

文尼又goal

屌你水晶宮氣友助攻弱撚智

虛偽 同拿卡一齊走啦

Diu

屌你4號踢假波呀

mane一直都係猁重心
發動 入波都係佢

個4號仔拎去打靶啦

咁樣輸

水晶宮個助攻靚到

100左

仲要睇OX 踢左邊幾耐

垃圾唔好踢啦屌

屌又比比鳥

比比鳥

咁撚樣控失

又出小貝，張

呢個正選陣容等輸啦仆街

又monreal正中堅

屌你老母躝啦比爾連

屌你老母 OX又左面

又要100分打左邊

holding

屌，對stoke就出梅毒啦

又左OX右Bellerin

對史篤城都出monreal中堅

Ox 打右 k31打左咪得
躝啦比比鳥

依家佢哋冇乜玩高波啦

好心雲加出梅迪薩卡,bench比比狗啦

屌又無禾確特

佢踢中間等食屎

又一中堅陣

Bench都唔好坐唔撚想見到佢

雲加又要尾段表演神級換人

吉田麻也頂唔到沙高

#SCFC Starting XI v @Arsenal: Butland; Zouma, Shawcross, Cameron; Diouf, Allen, Fletcher, Pieters; Shaqiri, Jese; Choupo-Moting.

#SCFC SUBS v @Arsenal: Grant; Johnson, Berahino, Martins-Indi, Crouch, Bojan, Ramadan.

鼎鼎 栢芝都唔見咗

點解唔出Per同Giroud

中間又中出,右邊又中出
食屎

買定基佬首名入球都得

今場一定比人入死球,無既我食屎

比積斯屌打

AFCPressWatch Retweeted Arsenal FC
Wenger has gone with players with good tackling abilities.

賀定有跟隊冇入到18人名單

Shaqiri, Jese; Choupo-Moting.

上場李城okazaki vardy都唔高啦

又貝貝

山狗傷?

屌你地呀

沙基利 jese chopomoting

上場細梅未ready就話夢遺中堅中間，今場大細梅都有都仲出比比鳥

屌你地死返大陸啦
貝乜鳩呀

#SCFC Starting XI v @Arsenal: Butland; Zouma, Shawcross, Cameron; Diouf, Allen, Fletcher, Pieters; Shaqiri, Jese; Choupo-Moting.

阿狗唔輸先奇

大梅正選唔得咩

唔識呢個人

左百右貝

顫抖吧阿狗

屌你 又放ox 係左邊
你不如搵比比鳥係左邊淨守好過啦 完全浪費左ox

後備唔放holding

岩岩先復操

依家個feel會去左季尾搶分先變陣
同上季出死iwobi
最後放返佢後備 先開始連不過已經4月

修做乜鳩

係咪又想比人頂爆呀屌有大梅就出啦

七十五分鐘輸到二比零嘅變陣

基佬
拿卡 臭燒 2&b/我禾
沙卡 藍斯
K31 大梅 細梅 張仔

夢遺又踢中間

咁多年都係咁

有大梅都唔出

其實Bellerin係咪冇正選就話去疤
打得咁差都有得出

屌你老母老野

史城得中堅係高佬
不過我地連一個高佬都冇

存氣打大戰

有幾多人唔知史篤城少咗高波好多

好 又玩完

咪盲屌啦
人地前面係打快
可能雲加知道先唔出大梅

又話有lwb打

they 印象流

屌

雲加真係好好波

夢遺cb ? wtf

明明史篤城唔出高治嘅話高波威脅唔大

擺2個防中做乜柒

比比鳥冇態就雪佢老味啦 死出做乜鳩

清坐咗幾耐監

屌奶星，謝斯得1.78m驚咩比人頂死

迷雲所以有正選

屌你老母躝啦比比鳥

咩玩法 又要驚高波食驚風散

䁱士偏向地波 所以出tackling勁後衞

真係我打wb都防守好過比比雀牙

你見上季中段2&b場場踢西波爺爺都格硬出佢就知
所有比雲加睇中嘅幻幻
只要你唔係連續柒十幾廿場，雲加都仲會照出你

feel 到輸波

Arsenal are looking to win their first two games of a Premier League season for the first time since 2009.

今場輸硬

利無d組織 兩邊鳩出波

撚到比比鳥無地自容

雲加真係次次都係咁
一係就死出 一係就後備換出黎踢下都無

重點係唔出大梅/浩仔
搞到kx要打lcb,令到1oo分要打lwb
如果出大梅/浩仔,kx就可以打lwb
咁就唔洗見到比比鳥條垃圾

等睇高治入黎輕鬆騎住monreal頂入

呢件垃圾冇料到

豬硬了

死老野真係好文塞
老坑通病

Yes ox又要唔kai針

等睇基佬入黎輕鬆騎住甘馬倫頂入

個陣得1個正中堅 就出3中堅陣

個位係中鋒黎

多個人補位

冇中堅搵閘打
冇閘搵翼打 仲要逆足
一樣贏

Chris Davison‏ @c11davison now
More
Replying to @c11davison
No Rob Holding in the team today but he travelled with the squad. Either a slight knock or simply just couldn't fit him in.

on9牙 就係連我刀識 雲加條老坑都唔識牙

我踢得咁差都有得出，後備邊個仲會努力爭位？

學fm咁唔擺後備龍

無知一問 今晚著黑衫?
做咩teamsheet 係黑底粉字

Rob踢得差都要雪
Hector憑咩繼續踢 出Gibbs啦

冇錯 食屎啦你

出喼屎我寧願繼續睇比比狗算

有d就次次後備都博老命有表現 但永遠冇得出
有d就求撚其有身份證都有正選

但人地好似有隻翼成米9

躝

開始覺得巴塞好慘
比爾連 基比斯 80m平賣

之前高登有個MF 成日POST NEWS係咪冇黎連登?

而家既Hector真係弱過正常版Gibbs

死左

翼鋒唔使咁驚啦

佢土皇帝黎

lm

再擺張仔踢左閘佢真係去轟㗎喇

Gibbs都係無腦鳩跑之嘛 做咩唔試下
畀Hector反省下都好

屌到佢翻生

西咸10個都追和

開名la

邊撚個小具 小陽具？

小豆

唔識中文?

有後上王

其實西咸人腳幾勁

又燈

係差個中場串連

Ching Ho Ball

賓迪基好撚柒廢

west ham

一吹奏西咸即刻豬返

西咸 精宮 阿狗
降班吧

西咸差緊一個右閘 我廠可以幫呢個忙

Debuchy正選,Jenkinson後備
perfect

My bad. Chupo-Moting is tall.

比比鳥reserve

贊仔正選喇 都打左季半正選了

The last 27 shots on target Joe Hart has faced in the league for Torino and West Ham:

17 goals conceded ⚽️
10 saves made ❌

Leaking goals.

極少賭波，但係見擒日搭左船輸淨兩舊，allin左阿記讓球@2.03

原來佢米9

有冇sopcast link

兩舊都冇埋...橙...

咁撚高學咩人打翼牙

Monreal

15m搞掂

chubo moting打04個時好撚廢

橙

而家佢打史篤城牙

23場3g6a

唔想知

獌狗又4:0

張仔又踢左 又要等70分鐘先現身

佢入到波我真係乜都得了

祖亞倫 費查

過氣名門工兵

屌 水晶宮真係淨係識恰雲加

呢到唔係球迷區咩 自己友都睇低

文傑又9UP

未開波先撚一撚謝斯

山狗走了

球迷先唔會睇高阿狗

邊度有LIN

阿狗作客對史城往績好差,係上季季尾爭四先贏到

山狗係走就快啦,又唔出....

抵啦薩巴列達

唉屌，個盤仲要係-0.5／-1

傷完岩岩復操

希望文傑發功

畢蘭特上身 完封拿卡
真水貨

山狗上季傷都照踢啦

神仙都難救

尾場閪波

自信 = 假阿

FPL慘不忍睹

第幾次

曼聯110年來最佳開季

謝斯正前

呢個山神勁唔勁??

Only Morgan Sanson (14) and Thomas Lemar (10) registered more assists than Seri (9) in Ligue 1 last season

打4231定343

雙方英超歷史交鋒18場，阿仙奴12勝3平3負。雙方歷史交鋒105場，阿仙奴56勝24平25負佔據上風。

夠贏你阿狗咁囉

🎯 Most passes - Özil
🚶 Furthest distance run - Oxlade
💥 Most tackles - Xhaka

3 - 1 Arsenal

傷到不似人型

大隻佬又無得打左

跪link

SD 520P ACESTREAM
BT Sport ENGLISH acestream://3cf32325ca45e0179e0b1a3e3ad8d2de5296edcd

SopCast
sop:// [SD] [RU]

Ace Stream
acestream://8d4e40260880da320888e26f27015a9c4d99380b [SD] [ENG]
acestream://8b59c5b0b3f1ce362b9051b6f0d283ff8f3cf9ee [SD] [ENG]
acestream://7f9de594019b35ab84b44d1015f31ca9c8ca7813 [SD] [ENG]
acestream://b6b533c39b614bacfb062471d05434c25f0348a0 [SD] [SPA]
acestream://92ce62c96fec726e031553ed8d775cebd5dcd766 [SD] [RU]
acestream://14ff47e364e1610946c07b29d063099473322904 [SD] [RU]
acestream://2dd3ec8833ee49711433983f4d1c122e0fb492bd [SD] [RU]
acestream://fe40ad1ded331a323c99ad3cec08db6c67073324 [SD] [Ukrainian]
acestream://9e2cbc830e2a9e4dd421728236866cbc6fa1c07b [SD] [Ukrainian]
acestream://9b45a06a9a434941db3b9e23b97a2ebfeb7fb088 [SD] [Ukrainian]
acestream://71ac8a00f613415139528969ffcda092da2e384d [SD] [Baltic]

為咗養契仔去到咁盡

中堅三個邊間打中間？

夢遺

Now 621 高清link

雖然山齊士今週已參與了完整的訓練,但相信未有十足的比賽狀態,雲加指他將於下週對陣利物浦時回歸

yes
上場都係咁

想睇雪佢半場

好彩山狗冇話要離隊啫

下場賣撚咗了

想睇山齊士又微笑

Orbinho‏ @Orbinho
Arsenal have only conceded seven goals in PL history from body parts other than head or foot - three have come against Stoke.

係咪得一條SOPCAST LINK 無其他SOPCAST LINK?

Three of the 16 Premier League goals scored by Stoke against Arsenal have been netted by a body part other than foot or head - Bundled in.

夢遺打中

今晚贏波買人定輸波買人呀

我廠然4:5

要個替工打正中堅
真係痴撚線

下週對陣阿仙奴時回歸

今晚拿卡入兩球以上

贏輸都唔會買

入8球上榜首

Nice topic

有無手機link

替工? 你坐咗幾耐?

optus 高清link

樂於回味

求link

賣仔莫摸頭

acestream://3cf32325ca45e0179e0b1a3e3ad8d2de5296edcd

求sopcast

我有小豆，馬列斯

著粉黑

sop://

印象派

迷雲召集

雲加永遠是對的

感謝

迷雲又準備威威

除左間諜
身高平均到

反雲即刻收哂皮

講緊中間位個中堅呀柒頭

手足個名

又要禾仔救世？

又黎比比鳥

迷雲最後召集

系

比人456了

開波未

有冇高清lin

點解唔出大梅

正，著third kit

拿卡首名 戒j

又放100分左路
左右路都廢哂

係咪又65分鐘出基佬？

有 輸比熱個場

佢今場有波入我跳軌呀

我地係食史專家

比比鳥係左邊

張右 比左

有冇清D既ACESTREAM LINK

100分右 比比左

mk燒今日似有態

爺爺又贏

迷雲了

踢斷人腳仲噓人
真係好仆街
年經

今場助攻ok?

acestream://d966dd62af620b011eea99087d5422ba41e8f19a
俄佬HD

比比打左，佢有內切架咩

又打面

玩crossing不如出基佬..

比比鳥打左

🍊

又撚咗反雲一鑊

仲要好大聲

無憾了
有生之年見到爺爺又亂排陣
好安慰

放心， 我認真踢

嚇死

好過打右兩邊一齊食屎

jese

經驗老到嘅領隊

細梅 一推就過

yes
咁多年都要噓
真係諗唔明
嬲佢伸隻腳出黎比梳狗屎踢斷?

BT SPORT HD英文
acestream://8b59c5b0b3f1ce362b9051b6f0d283ff8f3cf9ee

謝斯咁撚勁

比史篤城禁屌

成篤屎啲反擊好有威脅

正!!

i love u

佢哋係狗

謝斯尊重下好嗎

城篤史＞阿仙奴

又係黑B?

我藍今日會入波狂奔剷草慶祝撚翻啲球迷

細梅 點解好似廢左
對佢好冇信心

唔吹

點解唔試下用返藍斯踢攻中?

嚇到賴屎

係囉

屌你d frist touch 差撚到

同感

大梅幾時出呀屌

細梅都未有態仲on99咁

19000 二隊呀
廢查 shawcross diouf

大梅都唔係場場神勇呀巴打

冇得出永遠最勁

X2

無12m？

收皮啦梳鳩屎

細梅水貨

有大梅推返Kolaxxxx上左翼衛ma

放monreal都唔放Mustafi打中間

比比鳥招R stick快開
fifa都過唔到人啦

人地mk 兩場四助攻
ozil 幾時生性

奧燒

有似樣攻勢未

小梅不錯喲

ON79

比邊個呀

藍斯fake臭燒

佢不嬲都左閘?

無靠過佢

黑b唔生性， 唔好怪我

比比鳥傳好D啦

比比鳥打左
雲加轉死性

100分快到

100分

張伯 真係好好爆

ox

比爾連打左邊又幾得意

張狗

有無人覺得件波衫好靚

100分打返右面生晒

100分好fit

黑b

C15

啲反擊永遠都咁廢

屌又係黑b

不嬲都話雲加唔係傻

又手球唔吹

又手球

黑碧次次射門都係咁

屌老野係都要出比比鳥，唔啱邊都要出佢

而家角球都唔駛臭燒開

屌你場場都對家手球

係

手球

點樣梅斯達菲手球

前足

藍屎比奧燒啦屌

史狗用四隻腳踢波

handball

以前有打翼

次次handball 都冇pen

小兒麻痺咁

又逼害爺爺

Jaga

100分右路制霸

出面斷晒黑色

屌你老母 我個pen呀

100分突破點點都要留

呢d唔易吹手球

我地唔洗靠呢啲嚟贏波

盲架屌你

屎都有錢過數

屌其實佢不嬲打翼都幾勁
係爺爺死都要出禾撚

比比連依家真係好醜樣

相由心生

柒頭

一見到死球就好撚驚

佢係勁一排就傷
呢排冇乜傷

豬得

無人

猜得禁靚黑b 唔撚zip

蘇馬成隻猩猩咁

個組織好靚

呢下拿卡

靚組織

屌冇人sip入黎

Ramsey成個球王咁

比比鳥尼下唔差

今季好似多咗 wengerball

拿仔差啲跑到

小禁區都仲要撞牆

比比打左翼拍臭燒都唔錯

少左山狗波先岩

拿卡啲配合

發覺比比鳥係唔敢起腳

不嬲都係

比比鳥今場好左

係咪第一日睇阿狗牙

因為冇出xxx

細梅真係水貨嚟

好事黎

起腳比人屌咩

藍斯幾生

wengerball只係攞黎丁

比比鳥打左好啲，因為反正佢打右都係唔會爆底出波

沙基拿

比人擇名

反雲十年

期待下
拿卡
迪斯拿 奧燒
呢個組合啦

臭燒髮型好mk

入波未呀貢

拿卡食得靚

幾型

拿卡

今場傳得好快 少左回後

Laca

今日我叫mk燒

牙水

其實真係買draxler就快d賣走山狗
條撚樣已經有離心

藍斯又唔射

老野落order打長傳

水貨傳得好

L9

葛迪蘇馬成個狒狒咁

比比打左邊好似幾好

想染呢隻色

mustafi 今日真係爭啲

拿卡熱身賽真係hea踢

咁都冇12mm

如果係VPS就一野BAN入左了

水貨係咪打到支點喇

水貨

攻心計

沙基利

黑b真係成場等運到

水貨好撚勁

xhaka劏到

xhaka直線 臭燒係邊

黑b既世界無人明

黑b冇乜作為wo

屌好撚黑，起碼走甩兩個12M

成篤屎真係成隊都狗嚟
下下都用前腳

軌

黑b😂😂😂

?

球王好似唔差

法國我廠唔再需要臭燒

其實應該係特登放 kolasinac LCB 應付下史篤城高波

黑b 差啲

黑B又小兒麻痺

zouma

黑b快收皮

呢下

welbeck 個樣

差少少

中間啦…

藍斯

又無12m

OX勁撚到

又無十二碼

Dllm

姿勢滿分

黑碧

今日d傳波靚到, 死神

轟借走zouma做乜鳩

今場有戰術喎

黑b傳中拿仔入左啦

黑B埋門

球證食撚屎\

d造波攻勢停不了

bellerin打左打得仲好 所以話老爺真係反唔落

球證

呢球要12碼喎

謝斯好勁…

張伯倫

黑b傳中入咗了

3後衛好牙煙

比比鳥比謝斯撚

jese一個撚晒

【食史不易】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCVII

屌你 嚇撚死